你翻嚟啦好冇

好掛住你...分手後嘅第一日好難捱
快啲翻嚟啦 我永遠都咁愛你

5巧=.=

我好難受 一係我搵你啊？
我知錯啦bb 掛住你

死mk

mk又好乜都好 你翻嚟就得㗎啦

好啦...其實我都好掛住你
冇你嘅日子我都好辛苦..

一齊翻啊好唔好

好吖bb

咁我搵你定你搵我啊

緊係我搵你
因為錯在我先

我都搵你啊 我地一齊搵對方啊

最好就係咁..

可惜沒有最好

巴打雖然唔知道你係咪都係失戀 不過凡事都有可能 加油啊

I always be here

多謝巴打

有冇關於你嘅故事分享下

呢度分享會唔會有少少唔方便

好似係
我係on9仔
sor

留tg？

小弟唔識用tg

冇嘅 就係男朋友好遷就我 但係偏偏我唔識好好珍惜 我之前我錯得好離譜 失去佢之後先真正明白愛一個人需要點

我大致明白
但係佢同你講分手？

你返黎啦 我真係好掛住你
每次做啲咩都會諗起你係我隔離

可唔可以比個機會大家

係我 係我好自私咁講分手

我地仲去唔去到旅行...